樓價跌啦，大家準備出手買樓未

而家話跌啦喎，咁係咪即係買樓好時機？人棄我取？

早幾年可以full pay
而家跌一成都仲要做按揭
不了

準備買多幾層襯衫